點解疤痕要叫la?

無得解

點解你叫nick唔叫neck

點解la叫疤痕

因為疤痕好似一條生係身上嘅罅隙咁，所以啲人叫佢做罅

因為出自無lala，整撻la

唔通叫dick

同Scar差唔多音

因為疤塞羅la

因為第一個有疤嘅人整親個陣la左一聲

幾make sense

有雞先定有蛋先

5分啦

疤痕疤痕land

10000分滿分?

喇叭喇叭
罅疤罅疤